如果阿當同夏娃生活係21世紀點算？

夏娃變撚左TB

亞當會唔會俾人當基

如果佢哋係中國人，條蛇誘惑佢食蘋果嘅橋段唔會存在
佢會捉咗條蛇番去食

如果亞當係gay佬，人類就已經滅絕

其實全地球人都係屌緊自己
因為亞當都係屌自己條肋骨

夏娃如果做左TB,人類就會滅絕
= TB就係原罪

自己屌自己算唔算打飛機？

打飛機係天然
耶神都支持